買左鑽石戒指送唔出

有無巴打要買

巴打，乜咁啱，我都有隻

幾大？咩 colour?

有圖點討論

咩資料都無

我又有 唔通我地比同一條女玩？

比返人地啦

應該唔會掛 我買黎等周年紀念送俾老婆，但喺紀念日之前分左居。

你貼下隻戒指d相同資料啦

當我無講過

屌，掉落海算，費事眼怨

放售post變左圍爐post

有無cert
呢排想買隻玩下

直播ok???

仲柒唔夠

咁陰公

幾大只呀
貼黎睇睇

細路下月結婚 聽到好唏噓

幾多號

乜撚野幾大只啊 大陸仔？隻字都唔識用？

我先貼為敬，希望樓主唔好介意我騎劫
唔大隻，40份，10號圈口

10號圈口...US size?

$10

唔識分，跟張單打出黎
我前妻隻手好細隻

咁慘

40份都SI1又E
應該冇人會買
送二手又唔老黎
作粒石出嚟又冇價值

幾銀？